{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502885",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김인경바지락죽"
    },
    "text": "キム·インギョンパジラク・チュク (김인경바지락죽)\\n\n全羅北道扶安郡辺山面大項里90-12\\n\n韓食-海鮮料理 , 08:00~20:00 冬期 08:00~19:00 , 年中無休 , 60席 , キム·インギョンは柔らかくてさっぱりした味わいでお客様に愛される人気メニューである。 田舎の田園住宅のような外観と広い室内空間を持っている。 ジャブ·ジャブはキム·インギョン·ジャブの代表メニューで、柔らかいお粥とさっぱりしたアサリの味が調和しておいしく感じられる。 たまには、ジャブ·ジャブを思い出す時は、ぜひキム·インギョン·ジャブに行ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクの営業時間は08:00から20:00です。冬期は08:00から19:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクは年中無休ですので、どの曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクには何席ありますか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクには60席あります。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクの代表的なメニューは「ジャブ・ジャブ」です。柔らかいお粥とさっぱりしたアサリの味が調和しておいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクの外観は田舎の田園住宅のような感じです。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクの内部は広々としていますか？",
            "answer": "はい、キム・インギョンパジラク・チュクの内部は広々としています。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョンパジラク・チュクを訪れたら、ぜひ食べてほしいメニューは何ですか？",
            "answer": "キム・インギョンパジラク・チュクを訪れたら、ぜひ「キム・インギョン・ジャブ」を食べてみてください。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョン・ジャブはどんな味ですか？",
            "answer": "キム・インギョン・ジャブは柔らかくてさっぱりした味わいで、お客様に愛される人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "キム・インギョン・ジャブの特徴を教えてください。",
            "answer": "キム・インギョン・ジャブは柔らかいお粥とさっぱりしたアサリの味が調和しておいしく感じられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ジャブ・ジャブを思い出したら、どうすればいいですか？",
            "answer": "ジャブ・ジャブを思い出したら、ぜひキム・インギョン・ジャブに行ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 554
    }
}